點都好 今晚一定腥風血雨 班巴迷同曼迷忍左咁耐.........

兩邊都咁疊馬
一定洗版

關巴咩事

事旦一隊雞胸